所羅門冇左個剔? 定係本來就冇?

twitter入面 有政治影響力既人都會有個剔
我記得所羅門本身有
定係我記錯

本身都好似冇

本身冇

本身無

ok thanks

拉

好似不嬲都無

本身無，但republican overseas 官網有佢既tweet

有人email佢本人共和黨mail
真的